Jab Koi Baat
Jab koi baat bigad jaaye
Jab koi mushkil pad jaaye
Tum dena saath mera o humnavaJab koi baat bigad jaaye
Jab koi mushkil pad jaaye
Tum dena saath mera o humnavaHo chaandni jab tak raat
Deta hai har koi saath
Tum magar andheron mein
Na chhodna mera haath
(Na chhodna mera haath)Ho chaandni jab tak raat
Deta hai har koi saath
Tum magar andheron mein
Na chhodna mera haathNa koi hai, na koi tha
Zindagi mein tumhare siva
Tum dena saath mera o humnavaHo...